屌你老母成條片得2秒露波Gap

有對大波唔拎出嚟fing唔通要我睇住洪桌立嚟打飛機牙

呢條女好熟
出鐘定比 龍友影？

拎出嚟fing又話人係雞，唔拎又話打唔到J。

一立眼 有d似石原里美
係咪幻覺黎

係

驗眼

kisa好撚正

講咁耐都冇人cap圖

去屎萊姆到睇會有多幾秒

ching睇多兩秒夠射牙

你都知得2秒就醒扒啦
邊2秒寫出黎啦

仲要人提

屌你老母開個post出黎唔撚cap埋圖，又唔講幾分幾秒

練槍個條女係邊個?